想完未

呢個時候 講感情
其實好自私
但我又想起佢
？_？
完

點解要對我咁好
我係唔會鐘意你架

你唔好咁自私啦
Halo
愛你還愛你

呢段係咩感情

發生咩事 ....